# Hola
### Te damos la bienvenida una breve descripción de TIKINOT.

### TIKINot es una empresa con el ánimo de mejorar distintas áreas tecnológicas en lugares donde no se han visto potenciadas, como lo pueden ser comunidades con bajo y mediano uso de tecnología.